達哥或許會遲到，但絕不會缺席

真兄弟

佢敢黎多次突發直播講句：＂香港人，齊上齊落＂， ７個字咁大把， 我就原諒佢

做緊舞台劇都抽到時間出黎
算係咁啦 有時唔能夠要求太多

死到第四個先嚟假慈悲出聲
收皮啦

仲有班人撐得落

達哥用生命影響生命

收皮啦

佢係可以影響到
我信佢係有能力

但太遲⋯ 4個啦⋯⋯

我愛達哥

真係

不過一邊用普通話叫住完美世界

一面出POST

fb page有post?

邊有缺遮？只係坐左係對家個邊

已經5個啦

Too little too late

佢喺邊直播咗?

達哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。
達哥係完美世界M等緊你